年經 16年Fg既你 依家搵緊幾銀一個月

垃圾Bba
做緊business analyst 14k

垃圾BBA

13.5k full time + 5k part time

正，又係月薪post

有咩pt咁好揾

Ok pt店務員
每個星期返3日，每月6k，晚班（18:00-23:00）

唔錯wo 時薪咁高既 每星期三日都有6000

計埋都係日薪$500合理啦

幾年前d同學話bba最好搵

垃圾哂銀時13k
做緊ta冇野學
有諗過轉行但自己乜都唔識

好辛苦

兩萬

文科仔
大學ra
17k 不過九月約滿又要搵工

21k

等睇30k出現

有無蘇蘇曬銀時講下自己Fg之後幾錢一個月

30k
返shift

Civil main contractor
20.8k

護士？

12k

鳩吹大會
正式開始！！！！

20k
Engineer

14k

freelance 40k

垃圾civil仔
16k 不過ot有補水

不安

Fxxxx?

70k

橫掂都係作 100

除返時薪$100喎，點入行

it狗仔
19k

我樓下間ok有貼poster
你留意你樓下果間有冇

IVE civil

暫時幾正常
等睇50k up

xxxgo?

我都係14k

Account Clerk - 15K

22k

呢位巴打好勁
番2份工

0

100K 唔洗撈

18k
工程狗

暫時睇落都仲好正常

點解不安

都係Business analyst 12k

文學jj 19k

失業但幾層樓收租 月入50k

做咩暏你

IT dog
第一份14k
過多十幾日轉工 16k

其實係做d咩，bba final yr想入行，想知多d

13.5k 加每月5~6k part time